美國參議員Josh Hawley的封禁抖音法案獲得參議院全體通過

禁止喺公務機安裝

Hawley’s Bill to Ban TikTok on Government Devices Passes Senate Unanimously

Thursday, August 6, 2020

Today, U.S. Senator Josh Hawley’s (R-Mo.) bill to ban TikTok on government devices unanimously passed the Senate. Senator Hawley’s bill, introduced with Senator Rick Scott (R-Fla.), would follow up on steps already taken by the State Department, the Department of Homeland Security, the Department of Defense, and TSA to ban the app on federal government devices due to security concerns.

“In light of all we know, it is unthinkable to me that we should continue to permit federal employees, those workers entrusted with sensitive government data, to access this app on their work phones and computers,” said Senator Hawley. “I’m encouraged by the bipartisan support we have seen in this body to hold the Chinese Communist Party accountable and that includes, by the way, holding accountable those corporations who would just do China’s bidding. And, if I have anything to say about it, we won’t be stopping here.”

Joining the bill as cosponsors were Senators Tom Cotton (R-Ark.), Joni Ernst (R-Iowa), John Kennedy (R-La.), and Martha McSally (R-Ariz.). In August, the House of Representatives voted in favor of companion legislation introduced by Rep. Ken Buck (R-Colo.) as an amendment to the National Defense Authorization Act.

全體美國愈黎愈多人憎支國

未來國務卿
希望有朝一日佢會選總統

好齊心滅共gogogo

標題黨
明明係ban tiktok on gov devices

兩黨鬥黃
btw 標題可以好少少

風向係咁 連China Joe都唔敢明言想同終国修補關係

之前China Joe 引用毛語錄已經比人屌到飛起

其實gov 機邊有可能裝抖陰

做AG就有可能

民調七成反感喎
傻既都知要往死裏打

Push

China Joe : 我唔理！我要奶共要中國幼幼

政府做姿態帶頭作用啫